渣打馬拉松封信唔見左，點算 ?

呢2日拎選手包
岩岩先發現封信唔見左

點算

下年加油

到時去詢問處啦
啲人會幫你搞

仆街維園幾點收

仲未去

O緊T